MSc in Mathematics 難唔難入

想出年讀MSc in Mathematics (CUHK)，但數底唔算深，major唔關數事，但有minor過take過幾個math course，入既機會大唔大，定係比錢就基本上入到，又會唔會bachelor無讀過某啲course而讀唔掂，有無巴絲分享下。

off topic
點解msc in maths學費平過其他master咁多？

留名

有錢入得啦

中大數

中底唔勁應該好難讀